時事台新五毛-醒下啦香港人#137017

一來連登第一個post
就扮恨鐵不成鋼
明踩香港人暗讚支那
點知講講下打左隻殘體字出來露左底
之後就唔見左影
可想而知
踩港係支那方針之一